二月中韓國被飛機

已經買哂機票訂哂民宿但朋友有事去唔到
依家好苦惱自己去玩好唔好
大拿拿成13日

有咩行程

男定女 女我已經請好假同你去

搵唔到其他朋友咩

十三日wo

如果係自己去既話真係第一次自己一個去就13日

女啊 絲打趕唔趕行程架

13日係咪真係太多

唔諗住滑雪 都唔諗住大量shopping 想去啲未去過既地方 可能會過釜山一day